幾次放工搭小巴都撞到女神坐隔離

有咩藉口識人地?
次次都坐到同站落然後無下文

坐落佢大脾之後話唔好意思 可摸耳抄你牌

請問你喜歡孔子嗎？

屌我冇位先迫住坐咋
又唔知自己臭撚到閪

本人都唔輕, 驚壓到佢出血水

咁咪同佢講留個電話睇完醫生之後比返錢佢

同間接問幾錢Q 相差無幾

有啲人唔鍾意咁直接

有咩含意

最老套咪無散紙問佢借，之後睇你點發展

試過，然後我冇散錢，dead air咗

比依個post佢睇
叫佢幫手諗下

最後有無借比你

佢問我借

之後點

之後佢落車都仲望住我

個天都唔想你地認識

所以依家我會袋散紙喺身

預備定比仔溝

幫人姐唔係仔都得

搭開咩車，我撞下你

睇吓去邊啦

返工呢

咁想問你借散紙都唔得喇